認識警方小組基本策略 圍堵及捉落單

差佬真係唔驚你係路口守 有三角陣都係咁講 最後都係推散你

或者咁講 差佬set防線係遊行終點 你會睇得出佢想你守邊個位
要守 唔好係易比人沖散既地方守 要留地方退 唔好見到有空位就守 要有利位置

頭盔 以上只屬學術討論

認真post 推一推

反而我好好奇點解連續兩個星期佢話清場都係：

預告清場〉人開始散〉未夠鐘就開始包圍〉無車走〉推進〉圍死部分人〉混亂/衝突

好似尋日咁我完全唔明佢點解會迫晒啲人入商場，之後仲要封站，佢預期啲人走去邊？定其實佢有咩想做

點撚算好

延申討論

【逆權運動】警疑撩交打「沸水戰術」包抄 前線情緒失控如黑幫

see title --- 圍堵及捉落單

但你調轉睇旺角個次佢一郁係唔會俾你走
但佢又唔係想捉你

尋日佢一早趕啲人去火車站叫人搭車走就無事
係佢哋弱9智又封站港鐵又唔知做乜9飛站先開始失控

個度話多唔多話小唔小，你圍堵都有目標做咩，尋日佢係圍完之後都唔知做乜好
打又唔係拉又太多人
個佈署睇到成頭問號

白衫做野唔駛你教
我估佢地係諗包圍再算 好多野都係包實哂再遂個遂個記低資料 嚇鳩你地班人下次唔再出黎

anyway最主要想講最前線既情況
之後都有用

一開始就無諗住比你走。
封你後路圍住打，打到手軟就收隊。拘唔拘捕只係後話。

記資料目的應該係等風聲無咁緊就預約拘捕或者返去睇有咩罪可以告

根本對方越來越錯，大家只要識走同避就已經係上風

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

鐵馬 road block 唔係完全無用，
可以減低長盾陣衝力，減慢推進速度，為市民爭取更多時間。
遲下有水砲，要有反車輛恐襲路障。

推一推

推